澳門有市民吐口水致 30 包合共 300 個口罩報廢ㅤ衛生局長︰一定會追究

澳門衛生局局長李展潤表示，昨日有市民因不滿口罩質量，到石排灣衛生中心要求更換，期間因不排隊又不聽在場工作人員勸喻，更發脾氣宣稱「大家攬住一齊死」，向服務點的口罩吐口水，令 30 包合共 300 個口罩報廢。李展潤強調，政府一定會追究有關行為，絕不姑息，並呼籲市民遵守紀律。

澳門治安警策劃行動廳廳長趙崇遠表示，有關市民涉嫌觸犯「毀損罪」，治安警已開立刑事偵查卷宗，一經完成會移送檢察院處理。

李展潤又表示，第二輪政府保障口罩供應計劃實施第三天，排隊買口罩的人流已減少，街總、婦聯、工聯三個團體將縮短售賣時間，23 個售賣點將轉為早上 10 時至下午 1 時，以及下午 3 時至 5 時，至於石排灣的售賣點將減至一個。

他又稱，大部分市民認同政府推出的保障口罩供應計劃，因短時間準備大量口罩，當中或有口罩質量參差、或出現有人身份證遭盜用的情況，但相信市民會諒解。

Source:

Push

犀利過港豬
要求政府派罩

澳門又攬炒？

我就係要呢d

澳門同支那攬炒勁撚過香港好多
香港得個講字

伊波拉入面既黃秋生
恰鳩我？

受害者俾人偷澳門通報警都可以俾沃門生番屌佢搞到人坐監
呢啲咱死你也不能活嘅生番當然都唔例外

係咪派支那啲超薄口罩，係就唔怪得人發火喎

帶兩個囉